有冇人會撈亂關婉珊同孫慧雪？

姐係好何韻詩同盧巧音咁

有冇人會撈亂哈林同庾澄慶?

關丸珊正好多
真性情

梗係會啦 睇圖都分唔出

真係好難分 到而家都分唔到

OK仔同彭健新

[img]圖片網址[/img]

阿雪正得多 , 關婉珊成碌柒咁

阿雪=林奠 假,做作
關丸珊=葉劉 真性情

阿雪俾人中出左

正先俾人中出

tm revolution 同西川貴教都分唔到

關宛珊腳正d
阿雪大波d

圖呢

攣生兄弟